「師父」上身威脅世界 美前副國務卿：中国所作所為會輸很慘

佢有份養大支共就唔好出黎出醜啦